[救poly] 可唔可以去附近少警力嘅地方開花

油尖旺就難開花啦依家
唯有向啟德方向開

土瓜灣
九龍城
何文田
啟德

呢啲全部本身警力都唔大
如果可以多人去開花 就有機會調走poly嗰班狗
poly嘅手足就可以有機會走🙇🏽‍♂️
大家幫幫手 救救poly

咪再分散人啦大佬 本身已經唔夠人被逐個擊破中

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮